絕地求生pubg約戰TG&whatsapp群（電腦版）

TG群&whatsapp 入面可以搵隊
歡迎加入

[PUBG_TW] 限時活動模式 – War mode

親愛的PUBG玩家們，大家好！

和大家分享一個好消息，介紹一下這週開放的全新限時活動模式！

大家來見識一下吧~

War Mode為死鬥類型的遊戲模式，於小地區持續進行團體戰為此模式的特色。
開始即可擁有主武器，進行快速又激烈的戰鬥。死亡後也可以復活並維持進行戰鬥！

●活動模式時間: 4/13(五) 10:00 ~ 4/16(一) 10:00

●活動模式配對方式
1. 活動模式的配對方式為如下。
- NA/ EU/ AS/ SEA/ OC: TPP & FPP
- KR/ JP/ SA: TPP
2. 透過邀請好友功能，最多可組成10人隊伍並利用隨機(Auto Matching)的方式進行配對。

●活動模式主要項目
1. 限於Erangel地圖進行，天氣為晴天。
2. 伍人數為10位，3隊進行遊戲(最多共30位)。但依照配對情況部分隊伍的人數可能未達10位。
3. 進入遊戲的時刻，就會顯示可進行遊戲的安全地區(白區)限制。由復活飛機固定時間内復活。
4. 復活時具有AR或DMR其中一把主武器及隨機的一把手槍。並獲得一等背心、頭盔、手榴彈各一個。
5. 每90秒會有補給機，補給箱的内容與一般遊戲相同。在地圖上也可獲得武器和防具等道具。
6. War mode上不會開啓紅區與觀戰模式。

●活動模式規矩
1. 首先到達目標分數(200分)時遊戲結束，獲得分數的方式如下。
-Kill: +3分
-DBNO: +1分
-Revive: +1分
-Team Kill 或 Team DBNO: -5分
2. 若限制時間(15分鐘)内未達目標分數, 分數最高隊伍將獲勝。

若想瞭解進一步的活動詳細内容, 請至FAQ確認。
喜歡刺激戰鬥的玩家們請多參與並向我方提供反饋！

感謝

新手已加入